等我宣布今年金球獎———摩迪

終於唔係牙朗美欺